Celem pracy jest stworzenie strony internetowej, dzięki której użytkownicy będą 
mogli za darmo wystawić na sprzedaż swój samochód. W odróżnieniu od innych portali 
tego typu każdy sprzedający będzie zobligowany do podania w ogłoszeniu możliwie 
największej ilości informacji o oferowanym modelu. Poprzez to aplikacja będzie zawierała 
wiarygodne i profesjonalne oferty, co dodatkowo przełoży się na zmniejszenie liczby pytań 
podczas pierwszej rozmowy między stronami bla bla bla....

Te podpunkty zaciekawią Ciebie bardziej. Aplikacja została stworzona w oparciu o: 
- C# - .NET Framework MVC 
- Entity Framework 
- Postgres SQL
- JS (tylko trochę)
- Boostrapa
- Widoki w Razor(dziś wiem, że lepiej było zroibć RESTa  i w Angular lub React iść)
